想找樹窿聊天

最近好灰 想搵個人傾
同朋友傾有時又唔想講咁多
又多共同朋友
好攰

巴打做咩事呀

真絲
對方成日講野得把口 好冇安全感

邊方面？

我都係絲 想唔想留個tg 我做樹窿

應承咗做嘅事又唔做 我唔問就當咗無事發生咁

呢d 死罪嚟
有無同佢講

同佢唔係情侶關係 唔想好chur佢咁
佢過一排自己又會帶返件事出嚟講吓吹下水咁

咁都好d
無責任感關係唔會長
但你又講安全感？
有好感？